自卑既人是咪不應該拍拖

驚死佢偷食咁
因為佢係靚女身邊大把人溝
佢話去邊我都覺得佢講大話咁
但我唔會叫佢報到同check佢電話
只會默默亂諗野

比佢屌過話唔信任 有咩方法可以無咁自卑同信佢多啲

yes

是 我自己都好自卑 搞到對方好辛苦 所以決定唔再害人

係

可以點算啊

叫佢比你執濟先

自卑需要時間克服 另一半知你欠安全感自然會多啲報到同關心你 最重要唔好變左想控制對方下下check住人